無一個人類係無辜嘅，我哋需要一個新嘅地球

真

核戰萬歲

全部人死哂咪有新嘅地球

全世界強制絕育

你先 我地會跟機

核戰萬歲，廢咗成個地球

等運到不如自己行動

我撳到嗰粒掣嘅話我撳撚咗啦！

咁你係度講經呀？

甚乃事？
生活美好 為甚擾